switch版本問題

入手左部歐版 請問有咩唔同？

保養嗰時你要飛返去歐洲